利君雅被秋後算帳，琼子頂上做主持！ 特區整頓傳媒最新劇本！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

利君雅被秋後算帳，琼子頂上做主持！
特區整頓傳媒最新劇本！
李慧玲Live
20200927

李慧玲LIVE
98.1K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

每次港台顧委會的會議記錄需要公開